海賊王真係越來越ON9，堂堂四皇居然...

最新一集931話情報：
羅出身北海對戰鬥服很瞭解
No.3 隱形黑的能力是隱身，是山治夢寐以求的能力
在城堡尋找歷史正文的羅賓被御庭番眾人發現
沙灘上喬巴等人發現了倒地的大媽，但大媽失憶了

唔睇到圖都唔敢相信，估唔到個情報居然係真...
屌又思食症又失憶症，修女張相爛咗又發癲，
咁嘅海賊團你同我講可以做到四皇？一早自毀咗啦。

屌你咁嘅劇情又真係冇人會估到嘅，ON9到咁點會估到你姐

所以唔好再話五皇路飛畀凱多秒殺好廢，同樣掉落海沖上岸，
大媽失憶，但路飛冇事

凱多一萬米跳樓，冇事，大媽蛋糕城冧樓就話要團滅

大媽廢撚到咁

一時就寫佢勁一時又寫佢廢，同germa66一樣，
完全唔知個定位想點

山治被變成人獸型的佩吉萬打飛，說有耐用性（情報師這句話較模糊，待核實）
佩吉萬看山治被打飛便以為他已倒下而大意，山治趁此給其頭上再加一擊.
佩吉萬啊的大叫一聲，山治的戰鬥場景就此結。。

柒治

。。。

弱智都做到4皇

到底幾時先可以比山治打番場好好睇睇既戰鬥...

對上一場已經係司法島
出惡魔風腳個兩集型到瀨哂屎!

cp9篇有冇10年前

睇到打贏明哥之後冇耐已經唔想睇

唔怪得路飛仲未死
原來再上面果啲都SET到咁戇鳩

尾田有糖尿病
糖尿病患者個腦諗野係古怪D

其實堂堂四皇
去人地個國家登島
竟然只係出一隻船就已經夠 on9
明知要登上瀑布頂
但又唔知上面有d 乜野埋伏又好乜都好
正常用下腦都會派隻船上去先
睇水防偷襲都要啦
屌，自己一隻船就咁上去
而一隻咁撚重既船 (連埋大媽) 可以俾人一腳踢反
唉是撚但喇
呢套野講用腦真係多撚餘

尾田冇耐前講過
如果有人估到劇情，佢就會改

我屌你老母呢啲係乜撚野理由？
改劇情唔係因為想更加好，而係因為有人估到。我屌你老母你做乜撚野創作呀？你係咪戇撚鳩嫁

大媽正式加入路飛海賊團
可以同凱多決戰了

隱身依種能力好柒 完全唔堂堂正正

而且都係柒格局
冇可能打大佬
最多洗下蝦毛仔
然後又俾人打爆廢武功

逃跑，鎖血，山治又柒

op 三元素

堂堂四皇團
成船都冇人用見聞色
飛到埋呢先發現到

一入和之國就有班友長期喺度吹奏話和之國篇係兩年後最好定乜，
事實只係因為大媽篇太柒，先會有人覺得和之國開頭係好睇，

因為對比其他篇章嘅開頭，包括大媽篇，
和之國個開頭其實係OP咁多篇入面最冇劇情嘅一篇。
簡單的問題，浦島去咗邊？佢對故事有咩用？一開頭隻八爪魚又去咗邊？

經過今集之後，睇下仲有冇人吹奏和之國，
今集完全有大媽篇「路飛VS山治」嗰集嘅感覺，嗰種篇章開始崩盤，
劇情向住一個不知所謂嘅發展方向嘅感覺。

條友開始走火入魔

屌你老母失憶都玩埋
講真快啲求撚柒其完咗佢算啦
而家完都仲可以叫自己做新作
而家搞吓搞吓好撚似死神後期啲劇情咁
格硬作到你估唔到就算
遲早爛尾

大媽on99咁失憶
凱多聽到大媽黎淆撚哂底唔想開戰
睇番轉頭紅髮真係好霸氣 面子果實真係唔同d

有可能係三眼妹係到搞事 暫時已知得佢有能力玩人記憶

把二代鬼徹又唔知去左邊

想問鷹眼而加變成點
廿年前亞視睇完後冇再睇

幅圖左上果舊咩黎

早幾集出過鏡

塊面

雖然件衫個能力同山治打佩吉萬個過程同結果都係慘不忍睹。
但垃圾嘅一集，一個少少嘅慰藉，就係件衫唔柒

估唔到仲有人睇海柒王

又係你呀
雖然op係鳩
但又見到又係你條柒頭衝出黎左屌右屌就覺得好好笑

點解咁柒

一早有人估
個時有人話三眼妹先係終boss
操控大媽記憶
所以大媽連羅拉都唔認

變咗身之後個髮型同大佬咁似

但係講得幾好喎 堂堂四皇..白胡子訓著都可以一腳踢走偷襲既艾斯

堂堂四皇 帶住班細
可以比一個幹部隨便一腳連人帶船趺落去..
先唔講大媽on9 船上班細既無人知無人出手擋

你個傻鳩駁唔到
就捐返入老母個西啦

第931話蕎麥假面
扉頁娜美在宙斯的雨中，看一群青蛙跳舞
山五郎開啟了3號戰鬥服裝置，變身效果極其華麗。
山五郎甩掉日式的界麥麵老闆和服，裸男山五郎全身
被水狀特效包圍。
（可參考經典動畫美少女戰士
搖身一變
「邪惡軍團傑爾馬66三號戰鬥服隱形黑！」羅在
邊激情解說科普。
山治：你怎麼會知道這麼多！
羅：這可是北海的常識！
山治始終不能接受戰鬥服的名字，擅自改名為一養
麥假面！
佩吉萬被山治以看不見的速度擊中，弗蘭奇烏索普大
驚：好強
解說員羅解釋道，這個隱身能力是全身背景投影帯來
的效果！
山治的內心掙扎：「我對隱身果實的夢寐以求，如今
卻靠最痛恨的傑爾馬科學力量得以實現。何等諷刺！
女澡堂一一不對，這個力量可以幫助我的夥伴們！
佩吉萬畢竟是古代種果實能力者，山治還是不及對方
力大，對拼過程中被擊入廢墟
山治：雖然有點疼，但這戰鬥服耐用性不錯嘛
以為解決了山治的佩吉萬，不想受到了山治來自空中
的重擊。
另一邊，羅賓子在大蛇城內導找歷史正文，
卻被大蛇將軍直屬的忍者部隊御庭番眾發現。
帶頭的隊長叫福祿壽（插播新春小廣告：過年鼠繪祝
大家福祿壽三全！）
九里
練劍中的桃子和小玉，小菊以及忍者喬巴，發現了海
灘上衝來的一名女性溺水者
這一看，沒把喬巴嚇出了魂，原來此人是 big． mom
喬巴慌得一比，大媽睜眼醒來一「我．是誰啊？」
喬巴震驚！！

你真心覺得件衫唔柒？

why not??

冇追多年，最近偶然睇到youtube，見路飛橡筋人的設定好off,只要有一把利劍，便輕易將他分屍，仲點會俾時間你伸縮草力等elastic force打人呢

被擊入廢墟
屌你老母三大戰力喎
尾田你死撚咗佢把啦

我笑你集集都要衝出黎屌好笑姐
其他post又衝出黎駁屌
係咪平時無咩人理你姐

op 唔好咁垃圾咪唔駛俾人屌囉

點解變到二哥咁

屌d頭髮飛起咗

其實我覺得幾型

乜仲有人睇嘅咩

可能隻翼龍用左絕呢

佩吉萬畢竟是古代種果實能力者，山治還是不及對方力大，對拼過程中被擊入廢墟

又話隱形又同山治對拼，想點撚樣

但係比蜘蛛仔插一刀

想秒等下世啦

變左比偉哥踢斷腳好合理

會做路飛船員

大媽仲未講完呀？

我停咗一年左右無追

諗住講大媽講到2046呀？

好撚柒

白胡子個設定係前後一致，而且個弱點(年老)係合理。

但大媽係忽強忽弱，個弱點思食症同今集失憶症係不明所以，
而且係同佢可以有咁大勢力完全矛盾。

用OP個審美係算型

點睇艾斯勁過蜘蛛仔，艾斯平時偷襲，蜘蛛仔大戰偷襲，點睇大戰個警戒大過平時掛。

所謂年老一樣秒黑胡同赤犬，咁樣中一刀根本唔合理。

而重點係，大媽核彈都唔穿，白胡刀仔都穿，拍得住紅髮斷手

呢兩個都冇秒到

睇熱血架嘛，咁留意劇情做乜？

外行員中返舖

巴打咁有心機睇晒推鳥籠

今次真係中

講真大媽做四皇係因為佢刀槍不入，你就係打唔死佢，甚至打佢唔入，咁都已經夠做。

你對個無限防嘅敵人，根本就冇得打，所以佢先會做到四皇。

可以話佢弱智，設定濕鳩，但大媽一定唔廢。如果假借某啲人嘅講法，話凱多係果實覺醒左先坦，打完可以回血，但大媽係天生就坦，而且無限防，鬥磨的話凱多都未必贏，加埋佢帶咁多仔女黎搞事，凱多應該係怕麻煩先驚左大媽。

失憶應該係尾田嘅設定，要比個機會路飛搵到破防嘅方法，但one piece 真係唔適合漫畫，變做小說會更好，起碼唔會好似依家咁鋪排來嘅伏筆，之後都唔記得左

個髮型變咗一治咁

果然係一套糞作

起碼有解釋過係重病同埋自己友 大媽真係忽強忽弱

大媽忽強忽弱好似專登寫
蛋糕島已經有講平時硬到仆街一on9起黎就會降防

一集都冇睇過

咁你入嚟做乜？

台詞翻譯：
羅：惡之軍團傑爾馬66 no.3！隱秘黑！！
山治：你怎麼知道的那麼詳細！
羅：這在北海是常識！
山治：關我屁事！別再那麼叫我了！
羅：我是正派讀者所以討厭傑爾馬66
山治：我也討厭啊！

原來世經日報有G66角色設定....

有冇十年！？
唔只十年啦，十幾年喇！以前D篇章邊有宜家咁長。

你認真討論D人會負皮你

樓上話大媽刀槍不入既人有無睇清楚 大媽只係食咗4檔路飛普通一拳就疼痛 佢隻豬手仲要已經係用緊霸氣
凱多就真係刀槍不入啦 俾4檔路飛開完full combo都只係r痕咁

8xx之後已經無睇
打完年糕仔

無秒囉，咪一樣贏，咁蜘蛛仔插得入係咪好on99

唔想知你地幾時開始無睇
本身冇睇同放棄咗嘅人其實入嚟做乜鳩？

除個個髮型柒, 起碼叫做型過1,2,4治先

呢度就解釋咗點解羅會知道666咁清楚。

下 到依家仲可以叫神作？

死忠又睇唔到 神伏線 神劇情... 面對現實喇屌 問心仲係以前的One piece

四皇被副手秒殺，係咪笑話嚟
可能下一話凱多被赤犬爆頭都未定
反正啲戰鬥力同設定都鳩咁嚟

得啦, 大媽失憶幫手打凱多
已經知道啦
on9到咁, 海賊王已經追上死神
海賊王定邊一篇當已經完結好?

俾你估到，尾田又要諗過，最後應該會on9到無輪

尾田唔上連登掛
一陣大媽失憶, 凱多生cancer, 黑鬍子愛滋
搵到one piece了, 跟計劃夠時間完到, 估唔到呢

一開頭紅髮咁就冇左隻左手

救完洛賓就當完算啦

我記得「疼痛」係翻譯錯誤

隱形呢個能力好明顯係笑尻柒治正面同人打係打唔贏

樓主你點睇你俾人喺站務台投訴？

未到尾都爛到咁.......頂上戰爭路飛俾赤犬殺撚左算啦屌
頂上戰爭之後唔知睇左d咩.....明明同一個作者

依套垃圾野重有人睇？

山治年嗰期一定係大家係咁估中 愈改愈柒

屌你
令我諗起友哈條柒頭比藍染玩

追左好多年 而家已經無左想追既感覺 好悶

要埋尾,係咁架啦

睇2年前會覺得熱血又多伏筆， 2年後早期都有啲興致睇草帽修行成果 宜加真係無咩意欲追，成套野退步左

之前追蛋糕都追撚左幾集，成隻哥斯拉起個海到唔知做乜9，未撚見過boss可以咁on9

尾田根本已經冇能力就一個大佬寫一個有鋪排有伏筆嘅大故事出黎
沙國、空島同七水司法島已經係佢最有心機之作
有黑胡子出場嘅篇章都會認真少少，因可能牽涉主線
其他篇啲鋪排全部亂鳩咁黎，打明哥嗰時已經江郎才盡要抄返沙國嘅鋪排，之後大媽嗰啲直情不知所謂，連回憶都係垃圾，將兩年前啲超新星塞返晒落而家啲劇情就當鋪排
根本尾田就係將條主線唧牙膏咁唧
漁人島爆白星係古代兵器、約定之日、喬伊波伊
世界會議爆雪藏草帽、五老星大佬
主線諗好晒得閒就爆少少釣鳩你
一路亂鳩咁寫凱多大媽中間又插少少主線你睇吓
灘撚到又長又噚你又唔可以屌鳩佢10期都零推進
望就望佢清撚埋大媽凱多就直接講黑胡接主線結局
唔撚好再出堆鬼五馬六嘅大佬

山治肯定又整蛋糕俾big mom 屌

當時睇到真係好嬲
完全係為改而改

骨佬屌唔入大老母心口

「疼痛」呢度係翻譯錯誤，原文只係擬聲詞。
呢一下實在呃咗太多人。

大媽篇充滿同讀者作對，滿足唔到讀者得嚟，劇情又鳩

追撚左30集呀！仲長過成個磁古國！

艾斯白胡一早有人話會死又唔改

佢專登同讀者作對。

關你撚事咩

好心日本班死忠抗議下唔好投one piece幾期

大媽篇都長期頭三，尾田咪覺得自己畫得好，越畫越尻

嗰陣睇德島真係好多地方都睇唔入眼，
烏索普第一次嚇sugar﹑兒戲到仆街﹑德島D國民反應前後不一，又懦弱。

但睇完大媽篇之後，依家睇返德島，
除咗跑online同推鳥籠之外，其他都接受到了。
比較嚟講德島真係好睇過大媽篇好多。

順位同投票唔係完全對等。
以OP依家江湖地位，唔搞到好似死神咁，都係會照放頭幾位。

有冇可能係佢個女剪左佢記憶